街市阿婆都話要買牛

連仔仲買熊 送錢比廢老洗